column1155512243.txt
1
登録キャンペーン（通訳者・翻訳者）！ 
通訳者・翻訳者の登録キャンペーンを実施中です。<br>IT・通信、メーカー、製薬、生命保険などでの通翻訳実績のある方のご登録をお待ちしています。また、秘書・アドミに通翻訳が含まれるお仕事をご希望の方、通訳・翻訳スクールで訓練中の方のご登録も歓迎致します。<br>キャンペーン期間：2006年8月14日（月）〜2006年9月13日（水）<br>＊オンラインからのエントリーをお待ちしています！<br>＊ご来社戴いた方に、オリジナルパスネットをプレゼント致します！<br>ご質問・ご相談はフリーダイアルまで：<br>0120-598-155　担当：米田・勝本<br>
米田

